沙螺獨立 和你封關 Day 6

2020年9月30日再度封村，封鎖入村的鐵閘，告示聲稱2014年已經開始封村，但受到部份旅遊人士攻擊，危害村民生命及財產安全，因此禁止非沙螺灣村居民和所有政府部門及公營機構進入沙螺灣村範圍，否則被視為盜賊。

香港人 中國人不准進入
沙螺灣人

沙螺獨立後 第六日
政府一句聲都唔敢出

原來沙螺獨立 國安法都係廢

沙螺手足

善心打破零回覆

沙螺灣村民明顯係搶中國共產黨土地